【有片↓↓】心急男女衝紅燈

心急男女趕住衝紅燈 險被撞飛 司機神反應獲激讚

片LINK：

好彩司機反應夠快！

揸車要打醒十二分精神！近日紅磡有途人亂過馬路，幸得私家車司機反應神速，才驚險避過意外。

片段被上載至Facebook群組「馬路的事討論區」，可見星期五（22日）早上約8時半，紅磡機利士南路近蕪湖街一段馬路，有私家車與巴士並排等候燈號。

當時私家車被右邊巴士阻擋視線，眼見綠燈亮起，隨即踩油。豈料一對男女突然衝至車前，危急之際，私家車司機及時煞停，該對男女直至跑上行人路，始回頭望了兩眼。

有網民表示︰「一部好車加一位反應好的車手，救了兩位傻人」、「迫力的重要性」、「依家馬路真係好多盲毛會衝出嚟」。有人則建議私家車︰「有大車喺隔籬，一定等佢起步先」、「綠燈都唔好衝住出去，望吓兩邊睇吓有冇人衝燈先至行都未遲」。

屌，睇標題以為係中出個隻男女衝紅燈

死痴漢